{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032586?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 애플무인호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 ご予約の際、客室料金は各基準人数によって決定されます。 特殊客室の場合は、入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室利用時にネットフリックスを視聴することができ、駐車場は1対1で完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決定されますか？",
            "answer": "客室料金は各基準人数によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、何が発生することがありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どうすれば宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "客室利用時にネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は1対1で完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 375
    }
}